焦土派如果中沙士請去警處報失

入到去咳返轉先好走

咁又唔好，不過如果有D野比自己健康更重要
例如唔見銀包，入面有診貴相片之類
咁重要嘅野第一時間去報失先，又真係唔難理解嘅
況且咳都唔一定係武漢肺炎嘅，可以係一般傷風咳